{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012106",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신신호텔 제주 서귀포 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時以降に可能で、チェックアウトは午前11時までです。 ご予約のお知らせによってチェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時以前にお願いします。 客室には予約した人数以外の追加宿泊はできません。 乳幼児の人数も含めて無料で宿泊できます。 寝具セットの追加提供はなく、追加料金でも提供しません。 朝食は午前7時から10時まで利用でき、入場締め切りは午前9時30分です。 大人は1人当たり13,500ウォン、14歳以上からは子供は10,000ウォン、5歳未満は無料でご利用いただけます。 追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があります。 客室は禁煙で、Wi-Fiは無料で提供しております。 入室の利用時間に従ってください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加宿泊はできますか？",
            "answer": "ご予約のお知らせによってチェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時以前にお願いします。"
        },
        {
            "question": "乳幼児は宿泊料金がかかりますか？",
            "answer": "乳幼児の人数も含めて無料で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "寝具セットの追加はできますか？",
            "answer": "寝具セットの追加提供はなく、追加料金でも提供しません。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "朝食は午前7時から10時まで利用でき、入場締め切りは午前9時30分です。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "大人は1人当たり13,500ウォン、14歳以上からは子供は10,000ウォン、5歳未満は無料でご利用いただけます。追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "客室は禁煙で、Wi-Fiは無料で提供しております。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "客室は禁煙で、Wi-Fiは無料で提供しております。"
        },
        {
            "question": "入室の利用時間はどうなっていますか？",
            "answer": "入室の利用時間に従ってください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 241,
        "QA": 344
    }
}